男女之間有純友誼？

同男朋友一齊左四年幾，
佢因為返學識到個志同道合、好傾得埋既女仔，
雖然佢地每次都有2-3個人一齊出黎，
但男朋友都有同佢單獨食過飯。
佢地會日日whatsapp講學校、工作、感情事，
其實我好介意，
我有同佢講過我唔鍾意佢地咁close，
前排我去左旅行，
男朋友話好想同個女仔單獨食飯，
我好唔想，但佢堅持，我都答應比佢去，
但我講左 我返到香港，你想食咩我陪你，
唔好再約果個女仔。

琴晚我見到個女仔ig post左張相，
係豬鎖匙扣手信，
我直覺話比我聽唔對路，
最後發現左係我男朋友送既日本手信。
佢琴晚放左工無搵過我，
如果唔係我自己發現張相、自己估到，
我根本唔會知佢地食過飯。
佢解釋係以為同我講左。
我好嬲，
豬呢個字，明明係我同佢互相專屬稱號，
點解佢要送隻咁得意既豬公仔比果個女仔

我知你會見到個post，
我知你到左呢刻你都係覺得我無理取鬧，
但你唔會知道我琴晚喊得幾傷心，
我覺得你呃我。
就算你對住果個女仔無感覺，
打死我都唔會信佢對你一d feel都無，
我唔信男女之間會有真正純友誼

男同女之間有
但你男友似乎唔係

男女間多數都無純友誼...

佢仲話，朋友唔係男就係女，
無問題架！但點解要同呢個女仔咁close
點解明知女朋友唔鍾意，都偏偏要係佢？

日經

都係個句 樣衰咪有

男男都冇啦

死基佬

重點係果個女仔靚女、身材好，超得人鍾意，
佢係男人堆入面做野，個個都想追佢

咁佢地實有嘢

又唔係一定冇 但真係比較難囉

一個人愈樣衰愈易同異性發展純友誼關係

靚女黎架 身材又好

on9你條仔肯撚定搭人糖
係肯撚定

有 但你男友唔係

佢仲要話返我轉頭
覺得係我無理取鬧
四年感情都質疑佢

我又唔係佢心入面條蟲
我都好想係我無理取鬧呀

我同男友都分別有好close既異性朋友
但如果要單獨出去 一定會講
如果對方講明唔係咁想就唔會出
呢啲野 睇大家互相尊重
佢比到安全感我 我就唔會樣樣野都管住晒
我比到佢要既自由度佢 佢又唔會介意同我報到

點會無純友誼，唔係朋友點黎

咁無啦 你男友一定中意人

請問你係巴定絲？
咁豬鎖匙扣呢樣野，
佢覺得好平常
我自問極度介意，
點解咁多公仔唔送，你要送豬
佢平時成日咁叫我 我以為係我專屬

講到尾係尊重自己另一半
如果你講明唔想佢出
佢都出 仲要暪住你
佢唔係想帽你 都唔係好尊重你囉

你條仔擺明想出軌。

其實 有種朋友有好感 不過係唔會一齊 知大家唔適合

佢話以為同我講左喎
我見到個女仔張相，
影住鎖匙扣但有影到我男朋友對腳（坐佢對面），
我唔肯定佢地係唔係兩個人單獨出。
我男朋友話當時仲有一個朋友，
但都無影到果個朋友，
而且果陣我打左幾次電話比佢都無聽！
我諗換轉邊個都會覺得對方呃緊自己！

碌撚

個男仔樣衰未得囉

我男朋友樣ok
風趣幽默 好得人鍾意果隻

米撚阻人扑野啦。
燒你春袋ga

玩完

以為

冇啦冇啦

搵定後路
依家開始搵仔仲未遲
做好分手準備啦

你自己去旅行？有冇男伴啊？
各自搵食姐

唔記得呢個藉口好柒, 仲講得出仲有多個朋友無影到

照睇係你男朋友角度，個女仔比你更加重要

點會唔記得 痴線
呢啲籍口好垃圾
不知所謂
仲有豬仔匙扣 完全唔可以
比著我都會嬲到仆街
Btw我係真絲

男人老狗做到咁真係好柒

擺明見人靚女 又多人鐘意咪對人起痰囉
有優越感吖嘛 冇架喇 準備分手

有心暪你嘅就已經唔係純
邊有咁多以為同諗住

我咁耐得一個朋友做到純友誼

我同女仔一齊去架 而且係學術研討會

有
但老老竇竇 兩個異性咁close時, 人類呢種生物好容易會開始搞唔清友情同愛情既感覺 當一個人愈唔堅定就愈容易出現咁既情況
你男朋友可能係咁都可能唔係, 但你愈強調你覺得佢同個女仔有野只會愈來愈搞唔清對個女仔既感情
換句講 其實佢可能本身真係對個女仔無野, 但你不停咁講, 佢好容易會開始比好多懷問自己, 之後就.......
比啲空間你男朋友, 如果佢本身同個女仔無野既咁就fit啦, 就算佢對個女仔有野既無論你chur唔chur佢結果都一樣

佢仲話叫好多朋友都係叫豬
我完全接受唔到

我明白 但點先做到咁大方
我自問同佢拍拖4年，同以前既男仔朋友一個都無再聯絡過
我唔介意佢有女性朋友 但去到咁close我接受唔到

利申: 有個極friend既女性朋友 佢生日我去買袋比佢我女朋友會同我一齊揀 不過佢地兩個未見過面

100% 認同 你條仔同你段感情已經係食之無味 棄之可惜，唯有溝下其他女提高性趣 。
佢同個女仔wts 既內容 對話 應該同你完全唔同，
即係會噓寒問暖 講下爛gag 互相串下
而同你，好似機械人咁 每日重複相同既對話！
總之佢同個女仔相處開心過同你

所以，算啦！
你無理取鬧 成日質疑令佢覺得你更煩，只會將佢更推向個女仔

認真 好快飛左你

擺明騎牛揾馬 吊住你溝個靚女

呢個真

有
但你男友明顯唔係

其實你接受唔到 某程度上你唔知佢地係咩關係啫
一係你就用結果論解釋比自己聽
做唔到咁理性既 咁你咪去同個女仔做friend囉(真心果隻) 咁當然你唔好好似好都機心咁去識人啦

你愈喊 佢覺得你愈煩 愈痴撚線
試下獨立d ， 唔好再倚賴佢 管住佢
反正你好快變單身 就一定要學識

已進入尾聲 玩完了

好仆街
但照樓主既講法黎講 好大機會都係

十居其九追到個靚女就會同你分手

[green]帽[/[green]無事嘅, 一定只係超純友誼

靚唔靚都其次， 主要係性格已經完勝樓主

一場朋友, 打下友誼波好正常.

咁你自己咩quali

樓主 家陣你點講佢都會繼續同佢做fd嫁啦
倒不如你同個女仔做埋fd 將佢納入你既控制
撒多d嬌吵少d交穩定返自己地位

抵啦

瞞住你去同女仔食飯已經唔啱

希望你遇到同樣事情時，都可以咁淡然對待

樓主你想唔想分手先?
唔想分手就唯有扮懵 忍落去 唔好再同男朋友因為呢樣野嗌交
然後做多啲討佢歡心嘅事...搶返個男朋友返黎

如果唔係就決斷啲分手啦！個男仔個心已經唔喺你度

能成為密友大概總帶著愛

肉體上未必有出軌，不過精神上有無出軌就難講啦

女對男可能會有
男對女一定無 除非條女好醜樣

友誼唔係雙方嫁咩?

四年幾感情
大家經歷患難低潮時，都一齊陪對方捱過左
到左自己得意既時候 當遇到個更好
係唔係就要拋棄舊果個呢

而家個個就係睇你仆街

有

其實食飯啊 日日WhatsApp個d純友誼都做得
不過你話送個豬鎖扣俾個女仔就怪左d
你話係日本幫個女性朋友買野/手信送食物正常好多

我唔想 又忍唔到
佢對我好好 但我無法忍受佢同個女仔既關係

好難講
睇佢年紀/定性未
或者佢唔係咁睇呢
可能忍左你四年覺得好辛苦

“男朋友話好想同個女仔單獨食飯”
點解一定要單獨 講明介意都照瞞住去 molamola

Po埋ig宣示主權
玩撚完啦

我覺得男女之間唔係唔可以有友誼 但如果你男朋友真係當嗰個女仔係好朋友 佢起碼都應該將佢介紹俾你識 等你認識嗰個女仔嘅為人 可以安心d 同時亦都等嗰個女仔知道你嘅地位 唔會有非分之想

如果你男朋友唔願意咁做 咁佢根本無尊重過你 甚至覺得嗰個女仔重要過你

佢有介紹個女仔比我識
我見過佢兩次
都係一大班人

但如果有介紹過
係唔係等於咁fd就無問題

但樓主喺講到明唔鐘意個女仔既情況下佢男朋友又真係好難介紹個女仔比佢識嫁喎...

有純友誼 仲有純扑野純含撚etc

係好既
應該知道自己咩身份咩時候做啲咩
會令人誤會既如非必要都唔會做

得一就唔好想二啦

唔係 佢地果陣無咁close
果個情況下 佢介紹左幾個同學比我識
其中一個就係果個女仔

講真4年咁長會心癢唔出奇

原本有介紹過...
咁你點解唔好似上面各位巴打講既去同下呢個女仔做friend呢?
如期你自己喺到諗, 點解唔去搵下個真相係唔係真係好似你諗既咁? 明明有機會

你男友有純友誼
同你有

我有同佢做朋友 不過大家圈子唔同 性格唔同
唔會特別親近佢

其實樓主都好清楚你男朋友點諗啦
做到咁 盲既都知佢地兩個有野
清醒啲 依家好搵定下一個target啦
利申：絲，同樓主經歷相似既野
已經搵緊下一個對像

比啲掙扎啦樓主
唔係你又介意既時候你就真係推自己男朋友走嫁啦

樓主有無人咁靚女先
你出去約返個男仔食飯同時又問準咗 又送返隻豬仔鎖匙扣比人
睇下你男友嬲唔嬲囉
唔嬲就收得皮

佢等緊你講分手等佢唔洗做衰人

橙

不過我同樓主唔同，唔會講岀口
所有野自己心照就得
要明白要幫自己留後路，準備哂所有野
到時你飛佢or佢飛你都無所謂

分得
樓主做咩要咁委屈自己？
過來人

睇到呢d真係好嬲，好嬲

我認為應該介紹俾你識嘅前提係等你可以安心 但既然你接受唔到 你男朋友更應該以照顧你嘅感受為先
但宜家你男朋友點都係做錯㗎喇 只係睇樓主你會選擇點處理呢個情況

理撚得佢有feel定冇feel
咁大個人唔識避忌咩
你都出到聲話唔鍾意佢搵, 佢都要搵, 根本就當你冇度

同情樓主 條仔九成已淪為厹
連女朋友感受都唔放第一既男仔好極有限
可能隻豬意思係暗示你知佢想食左佢個fd隻豬

趁早離場好過帽事收場
祝你好運

利申過來人 但無條友d借口咁撚柒